火影 博人傳 依家衰撚到直接抄龍珠

父子龜波氣功成20年前 依家先來抄
最後射上天個下 又係抄元氣玉

大佬岸本其實重有冇份畫架
技窮成咁直接抄都得

睇漫畫la,雖然畫風奇怪咗,不過好睇好多

畫多10年都仲得

火影博人傳係岸本個徒弟畫的, 難得有個好師傅但D畫風畫到奇奇怪怪, 劇情同動作設計又似龍珠

漫畫冇依幕父子龜波氣功？

回到過去既idea好老士
但的確令人想睇多次嗚人細個既時候

火影去到後面都已經唔係講忍術
得一開始用忍術鬥智鬥力係好睇

好色仙人未死咩

岸本唔洗過目？
最後4分鐘 我以為睇緊龍珠z
又父子又元氣玉

印象中冇,但係多咗堆黑科技設定

回到過去
有大左既佐助
同博人

回到過去篇 係動畫自己作？

睇嗰陣都發覺滿滿的既視感

yup,漫畫入面,一開頭同博人企火影岩打果條友已經出咗場,博人個印都開始覺醒緊

自來也打完之後都冇
後面直情揸高達

8分鐘個到 換左悟空同悟飯 係可以0違和感

岸本自己套新野都就快斬

咁動畫組真係夠膽死
話曬回到過去 食集體回憶水
大把人突登睇依幾集（我只係睇依幾集）

畫畫吓就鳩吹算鳩數
睇開實會睇埋

咩來？

武士個套？

機侍八丸傳

好似係

係咁拖戲,殺蒲式之前果集仲過分,水準低到

邊個網有得睇?

幾時有人造人編

岩隱村出左

大蛇丸個仔已經係

自己google 博人傳 漫畫

龍珠後期都有呢個問題，下下新超西無晒以弱勝強

係 漫畫冇呢條路線

自來也 = 比達
係後面丟下野分散注意力

自來也係咪未死？
利申無睇

我想問點解劇場版同博人傳 開頭果10幾集一撚樣既？ 依家又講打桃式 劇場版又係

佢交咗畀個垃圾徒弟畫啦
條撚屌接手無耐寫撚死第三火影已經好撚戇鳩
而家寫到佐助咁真係不知所謂我無諗過忍者無折墮到唔用忍術會衝向敵人攬炒跳海
亦無諗到忍者喺海上面企唔到仲會浸親暈咗

btw 失落之塔都有太極螺旋丸
條友只係炒冷飯

係 佢蒙咗面無人認得

動畫組製作垃圾到
自來也見過長門輪迴眼
但見到浦式隻眼好似一啲好奇都無

浦式貴為大筒木 實力上無輝夜都理應有班/柱間咁勁
但比2個下忍咁ko

火影最後佐助單輪迴眼控制晒9隻尾獸
浦式比露2/3條尾嘅鳴人燒傷
9尾仲要有一半比4代封印左

三代死又關佢事？
唔係岸本畫咩？

打錯字 土影先啱

其實回到過去好好地玩感情線咪夠
打乜鳩呀
一係得博人同班同學仔回到過去 冇佐助份

佐助同個月亮人一出手就一定破壞左個平衡

agree. 我心目中中忍最好睇，去到打大蛇丸都好
再之後就
螺旋丸可以用成世 之後真係唔知似咩

鳩估
果心居士係呢次穿越嘅蝴蝶效應
自來也沉海底搵到隻時空穿越龜所以去左博人年代
知道大筒木嘅存在所以做住臥底

所以4戰兜搵唔到佢條屍

悟空都係龜波氣功 元氣彈姐
個依兩套野稱霸左日本漫畫

講起就嬲
雖然話火影後期個個渣高達
但宜家連高達都睇唔到呀呀呀呀
堂堂大筒木 我當你廢過輝夜少少
會唔會係比兩個下忍咁撚樣打敗
我想睇返六道級別嘅戰鬥呀呀呀
佐助大個左真係型左好多 我好想再睇佐助須佐能乎 天手力 家具土命 大戰大筒木呀
點解要動畫要整到佐助0作用呀
屌屌屌屌 都算
如果你話鳴人博人千辛萬苦打敗大筒木都好
宜家咁鳩就贏左 我真係接受唔到呀

本身諗住中二助會特登去見鼬一面
點知無

鳩硬sir

講型 嗚人真係型左好多
做左火影之後 個性格變左4代咁
如果嗚人有份回到過去睇返細嗚人

相反龍珠既悟空5歲同35歲都係冇撚分別

反正都係鳩唔差在俾叫自來也仙人Mode啦 黃泉沼獅子髮同係度睇戲屌你
俾撚番大野木我阿

認錯人
我依到係 海賊王世界第一

港父sir有無睇龍珠超
格古洛條撚樣為左打交唔理宇宙安危就去挑全王
根本仆街黎

佐助廢撚到博人都有用過佢 動畫勁垃圾

自來也唔係死咗咩

戰鬥民族係咁
忠於人設

回到過去呀
冇博人同細個嗚人同場 都估到啦

有*

同埋我冇睇龍珠超
睇到藍色紅色已經覺得破壞左我兒時回憶
衰撚過龍珠gt

睇到最後鬥波個個位真係燥撚左
上一次打個隻boss 鬥波已經覺得佢抄龍珠
今次又係咁 抄都比啲新意啦 屌你
隻眼又係 無啦啦變藍色 食自己隻眼之後又無啦啦變做黃色 仆街超級撒亞人咩！
睇埋下一集無咩特別野都唔會繼續睇

點知同全王做咗fd

想睇鬥智鬥力 JOJO啦

有呀 jojo係我心目中既第一

你無錯
但覺得龍珠所講稱霸有部分原因係時代唔同
細個買晒成套睇到布歐，都覺得好睇
但之後都悶，一個比一個勁既敵人，不斷用唔同既變身
火影初初好睇在敵人比你強，點樣發揮有限既忍術去贏
每個人作用唔同點樣去配合
之後又學新忍術

係，好好睇呢PART
好感人

火影世界第一

其實龍珠擺係現代出 實比人屌到仆街
人物同人物既感情同成長描寫勁少
Gigi一見鐘情 冇咩特別就同悟空結左婚
悟空貶下眼變左大個有老婆仔女

相反嗚人真係睇住佢大

抄龍珠點計呀世界第一

套野悶撚到呢

悟空喺超先變到弱智仔啫

佐助 nerf到成個智障咁真係虐待忠實fans 如果唔係以前儲落嘅fans呢套嘢根本冇人睇，咁樣寫佐助等收檔

多人鐘意睇就唔會咁撚樣回到過去啦

大筒木家族吹到比下忍打死

變左兒童向卡通片

動畫浦式個瞬間移動笑撚死

中學生作品

放大縮細

痴撚線,閃撚左十幾秒

後世漫畫俾前作影響，好奇？
潮與虎有九尾，鳴人有九尾就唔得？
再加上依家火影博人傳同naruto兩樣野黎。
博人傳我當同人睇，
可以揾番初時感動都不錯阿

弱化佐助我都覺

認抄就得

監修：岸本齊史
作畫：池本幹雄<徒弟 博人傳漫畫
劇本：小太刀右京<動漫畫編劇

雖然唔係好鐘意佢徒底畫風
不過真係鬧錯人 編劇係小太刀

鬥智鬥力既忍者
一定係甲賀忍法帖
神作
輔助support型既忍術打贏戰鬥型忍術

個畫風完全接受唔到

D 敵人比主角講咁多廢話都唔郁手已經唔係鬥智

博人傳動畫除左打桃式嗰場有觀賞價值之外仲有咩?

今次係個仔係後面

nerf 到佐助on99 咁

佐助隻輪迴眼都唔知係咪廢既，不如插盲佢算啦，長門用過咁多招佢基本上冇一招可以用返出黎，補返隻機械手臂都難，明明一下地爆天星可以轟到浦式on99 ，抖左咁多日都話唔夠查克拉，屌你老母成套野都唔知畫乜撚，不如執撚柒左去算啦

唔好咁大期望依加成套野已經離撚晒罩完全唔知佢做乜尻，nerf 到佐助成個弱智仔咁我真係冇眼睇

鬼佬講笑咁講naruto係ninja version of Harry Potter

hea 撚到on99

不嬲抄

漫畫係越黎越好喎
雖則個堆科學忍具同D實力設定係好撚鳩

自來也復活左?

冇追開
想問下個嗰咩果心居士 係咪真係自來也黎？

喂我完全睇唔出忍術成份

一個月先磨一集

超能力大戰

就算真係無查克拉
用返獅子連彈呢啲體術都好吖
攬住浦式跌落河

岸本再次證明左佢根本唔撚識諗劇情,火影前期咁好係因為個編輯

明明最後同嗚門打個時識用 萬象天引 地爆天星 吸人卓羅（九尾仲話佐助好快識哂六道招數）

到博人傳就咩都唔識用都On99唔連戲

未知
clue係通靈蛤蟆+螺旋丸+火盾+白髮+熟悉木葉
正路就自來也

不過如果好似火影估面具男咁好多人估係四代/止水
有機會係其他人 例如人造人

最新一集漫畫
嗚佐比個新角色打到仆晒街，

同埋真係畫得好亂

Powerpoint都做到喎大佬

抄緊龍珠人造人篇 16、17、18、19、20號及斯路

之後到布歐篇

真係好掛住火影
就算得超能力大戰同揸高達都好過而家nerf嗚佐做on9仔

唔講個名仲以為火影黎
人物造型 劇情都差唔多

由忍術去到玩無中生有既魔法個時已改爛

其實啲名都好悶雖然我知來去都係50音豬兒此類,但係...
nagato..minato...naruto....boruto...

呢個真 點解當初細個鐘意睇火影 就係因為唔同類型嘅忍術 見招拆招 隊友之間嘅配合 利用環境地形以及唔同嘅忍具 情報分析等等
可惜去到後面成個戰力系統越扯越高 後期嘅戰鬥根本已經冇人會on99咁去結印 好認同樓上有人講 個個揸高達

體術奧義•攬炒崖飛衝肩

輪條撚咩 老花眼黎

講真 博人傳除左65集之外有邊集嘅戰鬥係正常

鹿丸d影子術 好心收返埋啦
對面下下元氣彈 重邊有人避你d影

係因為抄Hunter

講開又講 3代火影真係好撚廢
同期土影有塵遁
水影有2種血繼限界
雷影唔洗講
呢3個基本上可以秒大蛇丸

就快鳴人佐助好似皮神咁變返level 1

佐助成日唔夠mp

雖然漫畫都有弱化嗚門佐助
不過追看性大好多，啲內容又全新
新勢力、新力量、又玩下科技
好過動畫亂玩懷舊

係因為有獵人抄 完咗火影之後有套桌球都斬咗

郁啲就冇藍唔知以為係卡卡西

我當劇場版果度火影已經完咗仲出博人傳根本cap水

好心佢地學下鬼滅啦
決斷D唔好拖戲
腰斬左佢保住個名仲好
唔好到時見到佢將親生女下海
睇下隔離死唔斷氣既one piece
吊住條死人命方死斷財路咁

我覺得The last 劇場版好撚垃圾

雛田剩係識係度織頸巾不了不了

畢竟係五五波嫡傳大弟子

隻手幾耐冇結過印

殘疾人士不能雙手結印

呢套同人抄我火影TIM

哈利後期都冇念過咒語啦

睇住佢弱化曬之前啲角色真係好難頂
而家啲下忍仲勁過上忍

土影都比佢黑化同殺埋

呢個阿伯又勁又搞野, 雖然佢都老到差唔多死, 但咁撚樣就整死佢真係仆街黎

無睇過

自來也返生?

真，無閒都話救咗18號先溝得成

重點係成件事完全係鬧劇
死左個神角又無推進過劇情
睇到呢集我就棄左

博人係得漫畫先叫睇得過

其實火影真係好垃圾
純粹買童年回憶

岸鳩冇得抄佢師傅富奸個陣就技窮啦

佐助而家仲廢過下忍時期既自己

自來也最後係咪知道哂博人同佐助既身份？

出得天照, 咩身份都穿啦

下集開始唔會再睇
淨係睇時空篇
你話改到 自來也翻生
但一直隱居 見到佐助翻嚟
未來渣住拐杖先走出嚟同鋼手見面都好啲
最多以後主線唔會再出
現在心諗MIB洗腦咩 以為佢用輪迴眼先做到
有咁勁洗腦 一早佐助洗哂成村人腦 洗鬼有疾風傳咩

自來也可能未見過天照唔識呢

唔係呀
悟空睇住佢大
次次武林大會都好期待班角色進步到邊
如果再細拆埋成長描寫應該依家都未完

Vs itachi